張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 (4) 推到唱多啲sidetrack

求cut人妖騷 轉rundown
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既主打歌
唔好再浪費時間quota唱D無謂歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由第1個post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品

過嚟繼續怒屌

舊post

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討厭 (3) 集氣#1投票 求cut人妖騷 轉rundown

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討厭 (2) 大控訴：求cut人妖騷 轉rundown

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

坐藍區係咪食硬屎？

但求出dvd有齊佢唱過嘅sidetrack

18號坐藍區

我覺得可接受 唔算特別多屎忽睇

咁都好啲 本身好期待呢個演唱會

好好享受啦
雖然有少少失望

因為經過第一晚俾人屌紅區全晚睇屎忽
琴晚嗰場都多咗啲面對紅區
變咗藍唔係好過紅好多
但有個位個台升上黎....
坐紅區嘅話 個台應該係完全遮住咗張敬軒
我自己坐藍區 佢唱唱吓走埋入嗰個升起咗嘅台入面
有一兩分鐘時間係完全見佢唔到

我覺得佢有特登對多左其他果3區
但黃色大門紅黃乜都冇得睇咁

應該係呀
不過整體真係同lip無得比
無論選曲 rundown 表現都同lip差好遠..
有少少位甩beat, 唱錯歌詞
同埋真係膠得滯

無咗神來之筆集中討厭

玩少少膠可接受嘅 但一開波就東南亞真係 我估調去後面唱一首半首會好好多
甩beat走音同錯詞都睇到我有啲走神

咁未必個個討厭架嘛 等血巴開5先啦

呢個唔係我認識嘅張敬軒

咁我都認同寫返集中討論會好啲

LM

其實唔明點解佢唔唱多啲sidetrack
個陣都係咁 先唱紅咗春秋

我覺得出事係主題唔明顯 降兩度 五行 sidetrack 兼顧唔到咁多樣
五行除左水同火比較明顯 就去到木(件衫) 金同土
雖然整體黎講係開心嘅 但貪心想再好啲

歡迎

今次冇咗/未有春秋

今晚咩嘉賓
有冇人ig又爆料

唔知

真係暫時未收到風今晚邊個嘉賓

支持樓主支持軒囝

你走啦

賣曬啲黃牛飛未

我鍾意無名指的光環

55

想不吐不快入碟 但encore歌

應該全部大家想聽嘅sidetrack歌都係encore先唱呀 仲要每晚唔同dklm

咁聽到不吐不快 滿足了 唉

Lm

琴晚身體唔舒服個位點？？

想問有無巴絲睇三場或以上？#

尋晚見到有台灣燈牌
台灣軒迷比較少見

咁早已經要去standy by

好期待今晚係邊首side track

應該係因為早期國語歌,
同埋呢幾日台灣都有假

斷點呢首歌，海外華人都會識

想拎相機入去影 會唔會唔比

睇你坐邊 唔近通道實q都唔會搵你 好似係

有冇人已經喺現場?現場多唔多人放飛呀？收唔收得過

琴晚d實q係咁屌d人拍片

咪幫啲黃牛啦 諗下你公售比佢地恰得幾慘

Yes

屌佢老母,黃子華要回水..張敬軒起馬要賠多5佰俾我

我覺得起佢啲post洗版直接啲

呢度推得啦下

洗版嗰陣quote返#1幅圖啦 無人睇第1版架

真

我諗啲人係唔想public自己ig?

再講多幾句啦
希望大家對歌手都多分一份尊重
唔該唔好大家以為最後嗰首歌又或者猜測係最後一首歌都好
未唱完就出去等簽名或者走咗
早走都係對歌手一種唔尊重
要等簽名可以去電台或者去商場活動
演唱會紅館個期係好難得嘅
希望大家可以留到最後至少要等second encore
已經唔奢望大家好似楊千樺同埋Shine嗰次咁樣有第三次encore
睇尾場嘅麻煩注意下 🙏🙏🙏🙏🙏

諗起上年

呢個要求好似要睇環球開幾多版稅

唔叫encore成班人走出去等簽名係乜事呢？

我就係講緊上年
今年都好似好少少
尤其係歌迷會出嚟話叫大家唔好等

最好可以有啦
仲記得有一次2009年軒動魔法音樂會(唔喺香港)
開咗燈啲歌咪仲留喺度 結果要張敬軒出來清唱半首blessing先得
氣氛好好又係集體回憶

今晚會係邊個嘉賓？ 欣宜？

一路都以為開左燈姐係唔會再EN

其實未必㗎 如果人數多嘅話佢會走番出嚟

18一於留到12點

一齊留到12點

佢會公式咁樣叫你走但係你可以賴死坐喺度

我賴死唔走

19靠大家喇 比蛋記撚完兩次唔追14 19

咁其實當你見到多人走保安就出聲嘅話你會尷尬同好意思嘅
所以人數多先係重點
睇下我搵唔搵得返楊千樺條片先

12 點半啦,
joey number 6 last 個場真係en 到12 點半
(我的)史上最夜

BTW 有冇人知紅館SHOW史上最夜係幾點???

有無消息今晚係邊個嘉賓

歌又逐晚逐晚唱 碟又無嘅話係咪想撚班真fans

仲有邊個可以衰得過佢

princejoyce

eason 10年duo唱到成1點咁濟 但罰左廿萬

要去紅館做保安先可以聽足咁多首

無啦啦又開始
早幾個鐘講定好無
唔係成日上連登

洗版野唔駛加密啦
睇下可唔可以搵埋cd rom一齊做 ？

下次擺頭post啦

我可以tg pm u

唉屌

冇眼睇
冇親身去都覺得失望

觀眾唔齊心既話 乜都死啦
尤其係班濕鳩fc

叫埋你tg gp班人做得唔得呀

上次 live in passion 係環球只收好版權費先出到碟

至少都係歌手呀

由尋日投票開始keep住推喇

唔知今晚又變成點呢

有冇睇熱門個post 600幾正皮
痴撚哂線 啲人知唔知屌緊咩
好嬲

連登無野多 打手最撚多

見到開始反 仲唔衝去正皮咩

全部癲架！癲架！！！！！
唔知皇上點諗

準備開post屌爆條仆街帶壞風向
仲要講哥哥 有撚病

但真心覺得今次劣

我都覺得今次冇理由盲目支持

如果要做女聲 可以搵陳xx女聲合唱團合作
而唔係咁樣醜化自己

我一開始以為係好似2014年咁樣
垃圾絕失樂園大開眼界咁樣

反而好有興趣睇佢同女聲合唱團合作

見到佢咁多女look已經嚇親 不過睇落佢係玩得開心嘅

佢cosplay女裝唔係問題
正正經經唱番一首都得
不過見到佢開心我都滿足了

期待左好耐有呢啲medley聽
點知一開場就一堆東南亞歌

咁仲去唔去佢啲Post洗版

有冇現場人士分享下咩環境

果然係child登

盡量多啲人見到 啲人做唔做另一回事

睇人仆街最開心
古巨基出事都可以過百正評
垃圾討論區出垃圾會員

我都以為係 將insideout五個情緒溝降兩度女人歌咁玩
好好地實力派歌手做鬼五馬六野醜化自己
完全走錯方向

完全唔知古蛇做咩得罪班人

基仔
我尋日見到升降台都仲驚緊
之前睇twins又有dancer跌 好邪

上年罪魁禍首係班濕鳩歌迷會

唉屌 完全同感 特別係紅字
年頭出首缺覺得佢有火 點知

自甘墮落

你收皮啦
成撚日開埋啲肥婆出水post 煩𨶙到閪咁
隔住個mon都feel到你啲脂肪
呢個演唱會差係事實

施主, 你回頭是岸呀

我特登開post都係想比佢睇到
搞返清楚自己音樂方向 再係咁搞真係好撚失望
浪費晒才華 香港已經得返佢一個實力歌手
我唔想連佢都自甘墮落做埋啲諧星先做既野

人地劉華教fans就算唔係劉華唱歌都要大聲拍手掌，張生班fans喺MTT王菀之唱果時同張生自己唱果時個反差大到

好心張生教下班fans，揾日完show唔出黎簽名，d人就會等encore㗎喇。之前MTT話可能唔出黎簽名未又係簽左。唔係咁就叫錫fans。

推sidetrack就話軒仔唔係為我地服務
佢地成堆衝出去拎簽名就得

聽你地咁講
班fans club既人惡過共產黨

「唔鐘意可以唔睇」
「成場剩係唱塵埃不吐好冇」
「我地有比會費架」

嘉賓好似係kelly

班人自私

佢地睇咩都話好睇架啦屌

今晚啲歌係咪無變

我個post有人話今晚有春秋

係就好

開個連登演唱會瘋狂loop塵埃落定春秋襯好未呀？乜都屌

要場場唱啊

kelly 風花雪
公平咩

屌，噚日胡定，前日Joey,今日Kelly

睇噚日表示

琴日嘅觀眾表示嘉賓個part斷咗片咩都唔記得

我屌佢老母 尋日我就胡定欣

15號係咪張敬軒討厭既日子

實際係 Hinside Out

星期五通常都比人撚 基仔果場就周慧敏

岩啊 聽到張敬軒都話左好先

今晚係錄影場? 有攝返啲利是先?

佢再係咁樣點支持得落

我真心睇到好唔開心 唔想鬧 但係真係讚唔落

頂 咁正咩

紅色繼續睇
陳慧琳唱合唱風花雪

合唱

真粉絲真係會sad
因為佢而家係香港算係第一人 姐係唔計Eason
佢呢排知名度高咗 如果佢今次演唱會唱得精彩 比人聽下佢舊歌 佢距離天王又近一步
但佢今次演唱會好似無咩比人欣賞既位
所以忠實粉絲唔係真係因爲無得聽歌而負皮
係真係因為替軒叔無好好把握機會而sad

如果係真 再望下第二場 我屌

對尋晚睇嘅人公平咩

睇完有一種失落感
Lip果年第完第一場
好期待第2日再睇多場

今年都買左2場 睇18號
已經冇左果種 好正 可以享受多一晚既感覺
就算今次出dvd我都唔係咁想買

Lip4年聽左超過50次
呢個演唱會

我睇朋友拍片 kelly唱果陣兩個都喺升降台上面 應該係合唱

係啊係啊係啊
就係因為睇過2014年嗰場先覺得特別失望 ！！！

作為一個fans 都係想偶像做啲嘢多人讚好好睇睇啫
而家咁柒 見到都唔好意思

哇 咁正

唉 一諗起第一場joey 今日呢場kelly合唱
灰晒

前兩場都冇合唱，今場有仲要係Kelly
好葡萄

真。
我追咗咁多日post, 睇埋報紙剪報, 都冇一個明確解釋話佢個金木水火土係做緊咩事, 港樂佢就算有啲位牽強我都可以明佢成個演唱會做緊咩, 但呢次我真係睇到一舊雲

利申: 降小姐啲歌衫唔係問題, 但唔該唔好spin走個焦點, 個活動係叫演唱會吖你本身個膽就係唱歌, 成班人就走去屌鬼話扮女人又盛, 有冇人可以答返我個演唱會主旨係咩先?

睇ig仲有solo大日子 公平咩

係合唱風花雪啊
然後獨唱大日子

深信15係最伏嘉賓

15號個啲觀眾好慘
利申 苦主

個班盲粉不嬲自私 最想個偶像淨係佢地架啦
個個歌星啲fans club都歡迎人join又真係搞到嘢出黎
係得張生個班中女歌迷會圍威喂 最緊要佢地有得影相有得簽名

18號我覺得係王莞之
特別表演會唔會關端午節事

我都想join

點解要咁對我呀 我俾480最想聽嘅就係春秋 佢14號就偏偏唔唱春秋

如果要同啲19人一齊粉嘅話我寧願自己一個人好過
貴圈太亂

ivana好似唔喺香港?

join佢地簡直係自貶身價

當15號啲觀眾係乜

利申 苦主

除左你樓下答左既千嬅之外，最出名當然係Eason既Duo啦
唱到成點先走，仲要全部Encore既歌都有落碟

屌你人地個名係叫王菀之
學識寫人地個名先啦

成個團隊都無follow kpop,唱首娘到核爆的nobody

天堂有路覺得一般

頭幾句
見到啲中同話咩由細聽到大 鍾意十幾年
即刻黑人問號 你唔好聽過酷愛 櫻花樹下就叫鍾意十幾年先得架

尋日嘉賓係胡定欣已經
仲要交個台比佢solo首深宮計主題曲
我係黎睇軒仔唔係睇你呀

起碼紅區唔係再主要睇 先

屌你 冇春秋 胡定欣嘉賓 15號苦主

叫佢嗡no. eleven 入面其中一首歌出嚟, 唔計春秋

乜人都話鍾意佢個下其實有啲灰

14號 - Joey (樂壇天后)
15號 - 胡定欣 (無視)
16號 - Kelly (樂壇天后)

之後會唔會都係請天后 e.g.: 千嬅/Sammi?

忽然fans丫嘛

Same

cls 仲要叫佢老公 好撚嘔心
我都係摺返埋聽算

無線天后汪明荃

聽日可能又係細粒野

唔撚係掛

唔知點解我覺得會有坤狗

19苦主

希望18果場 咩都好d

燈中會瘋狂鞭你屍

屌咁我寧願要胡定欣

有無今晚手足update今晚有無春秋

原來成個club都係中女黎？
咁唔怪之得

咪成班降2度囉

15號
冇春秋 冇不吐不快 冇笑忘書
嘉賓仲要係胡定欣 仲要係唱深宮計

苦主
得罪講句應該係咁多場入面最伏嗰場

睇聽日

同佢講, 我係你爸爸

其實nobody已經十年有突
我嗰下心諗嗯

係

專心啲睇啦

唔係掛 我以為kkbox特别場或者尾場先錄

點知係咪錄影場？
以前睇youtube d演唱會片仲以為係幾場既錄影再合埋做一段擺入cd賣

出碟會唔會出齊堆sidetrack

應該係一開場個talk佢講出嚟嘅

lip 好似係咁
mtt好似係尾場
軒動都好似係尾場？

錄影場你當係到時出碟主要既片源，其他場可能冇唱歌既/表現得好D都會放埋入碟

屌你 本生對胡定欣冇乜野
佢咁請一請我而家電視一見到胡就想熄機

吓原來有人睇嗰套架

錄影場會唔會出力啲唱

屋企有老人家長開電視
btw 套套都有佢架啦tvb撚有人咩

出盡力鳩嗌 然後班觀眾又跟住嗌

頭場有錄，我見到個cam man周圍走

正常場場都會錄 爭在會唔會入碟

係就抵喇

其實佢唱得唔差
但把聲一上高音好刺耳
畀到幾分鐘時間觀眾去廁所
佢同軒仔啲對話真係好老尷
仲要播埋電話錄音 唔知做咩事
寧願佢哋唔好講咁多嘢

係就真係15最伏喇

邊個話 唔可能啦下話

隔離po見

琴日有錄
利申見到cameraman喺我前面

石徑同怎麼可
Keeva去左邊

佢自己講

唔差還唔差但我去聽歌手唱歌真係唔expect走個演員上黎
仲要唱首晚晚電視播既歌
仲要上到黎吹水得咁夾硬一啲氣氛都冇

keeva前排先拍完mv
不過紅歌唔紅人 冇架喇

睇黎又要吹奏石徑
不方便的真相正撚到

kkbox如果rundown唔同應該會錄之後入碟？

其實應該錄幾場
左剪右剪 而成dvd

其實kkbox果場 firm 左同其他唔同？
但應該人妖part不變 分分鐘仲多左

聽返黎 都唔知係唔係

又唱手望

預告有2nd encore

今晚有無笑忘書&不同班同學？

係咪琴日走得太快 今日要講定

14號嗰場根本唔入得碟 幾乎首首歌都錯歌詞甩beat仲有啲冇氣走音
呢個唔係我認識嗰個食CD嘅張敬軒嚟

最近水準真係唔太好

有同學

高八度啦

只是太愛你

整理緊rundown
其他歌無變？

風花雪

同埋大日子right??

P.S 第一場係咪有唱倪震

係既話呢個仲伏撚過胡定欣

真係KAY比我開口中?

睇18號表示

15號又無

唔通食傻咁搞笑

準備出每晚不同歌環節啦啵

屌再講反枱
利申琴日先同一齊去嗰個講

軒叔叫到仲有咁多人走

My Way

其實點解琴日咁早
係咪真係得一次encore

My way

香港觀眾一向垃圾
星期六，假encore 都可以走

唉其實我鍾意my way多過阿蟬

星期六唱my way

好懷念

吹到咁行話唱春秋都走有冇搞錯

廣東版

第一次廣東話ver

今日有邊首side track ?

廣東話版My way

廣東話 正喎，堅side track！

呢首都堅正

正呀

軒叔叫大家唔好等簽名

睇15號既真係想喊

春秋

係就好喇

好似解釋到琴晚ig story 做緊咩事

出到聲都搵佢簽名嘅就食屎啦

小道消息 尾場係eason
聽晚係張生同kay

樂觀啲諗嗰場都中咗塵埃落定嘅
不過呢正嘅sidetrack就無人嫌多嘅

場內朋友
春秋完推
無名指的光環

軒仔真係好好 有聽網民意見

咁先似演唱會架嘛

到底係汪阿姐 草蜢定eason

嚇死我咩 以為唱左

真嘅話吹哥自酷愛唱幸福摩天輪之後再上去喇

eason喺俄羅斯睇緊世界盃

琴晚果場...

唔好信child 登d 小道消息啦

係咪要開15號苦主區(講緊睇唔到其他場)

其實我都唔睇19 是但啦 好難伏過15

hurt so bad

無能為力！

我寫錯

搵日再叫佢唱多兩首la

唔係呢場都睇到有啲唔開心 好慘

係呢首

第一下都以為係

Encore

Myway 廣東
春秋
Hurt so bad?

啲人叫嗌無名指的光環

第一時間 Hide Blocked User - 檸檬薏米水

因為節奏太相似

喂 你連嚇我兩次

潛先

推到軒仔唱全首無能為力

好心唔好放流料啦

如果聽日唱晒無能為力同無名指我應該會發癲
求求你分開17 18唱

屌 好想聽春秋 求下佢19號一定要唱

咁姐係encore唱咩

My way廣東話
春秋
hurt so bad

屌 點解得15號咁早完場
個個都趕住走 冇人嗌encore

係咪有15號苦主區

我都係呢兩場

Encore

3rd encore!

你都扯火
諗起2014年係最大分野
之前：靠音樂靠自己實力取悅樂迷
之後：靠公司同嘩眾取寵

3d encore

唯有安慰自己好彩唔係睇15號

是但唱咗一首我都會原地爆炸

好想知聽晚係邊個 睇聽晚個場

今晚當尾場
第三次encore

自資印長刊
又有大樹下

唔知就唔會有失望

塵埃落定

塵埃

咁好既

如果係我就賴死唔走

你嗰名中啦

見到啲人post春秋 全場大合唱嘅喂

呢個頂到, 冇事。

唔係啦
春秋佢自己唱

屌好葡萄

希望今晚首塵埃好聽d.

趕住走啊嗱

不要再說了

屌你之後果3場咪縮沙

好彩賣左15號去睇聽日果場

Encore

Myway 廣東
春秋
Hurt so bad
塵埃？

支持開15號苦主叫春區

即係15號係最慘
即係我

15號

15號苦主留名

15號又真係冇乜氣氛 唔知點解

14號 係咪一次encore ?

已經射左

咁都好啲

屌你老母15號

今日冇櫻花？

已經整合左三場Sonnglist

見到15號個場已經好失望

個嘉賓
又有觀眾出事（雖然唔知關唔關事）

15號苦主 好唔開心

未睇過演唱會（（18號睇

其實點分第幾次encore?

仆你個街十五號嘉賓又虧又早完場啲人係咪趕住去死 利申十五號苦主

Ys 呢家一路睇留言一路dum心口

屌
究竟我15號睇咗啲乜撚嘢呀

屌 我知有人mon post 架
屌你老母當15號啲人死嘅

屌張敬軒有無當15號觀眾係人

喊咗

仆你個街
買左15號780飛又胡定欣又坐藍區又早完
公平咩

可能14 15 係想懲罰人買黃牛搏早場

但數返都係4首咋喎？

屌本身諗住睇首場買15號 之後加左場變左第二場都算 仲要咁對我

15號遲開場又早完
嘉賓仲要唔係歌手
公平咩

春秋!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚失望

回水

15號
利申：18號

1st 餘震
2nd Myway 國語+廣東
春秋
Hurt so bad
3rd 塵埃落定

屌真係燥撚左 胡定欣點同joey kelly 比 本身見佢出嚟已經燥 仲要15 號乜撚都冇

罰你老母
15早14成三個字完呀屌

15號回水呀dllm

有冇春秋既片已經upload左？

en唔encore係睇有幾多觀眾留低

其實都係4首encore歌，
今日假en幾次咋喎

屌 屌 屌

屌 我真係排隊買架

冇咁多encore嘅我唯一安慰下自己聽到左不吐不快嘅live

聽晚會唔會又變番伏場

唔是啦，都係4首。

User name

塵埃今晚都有唱 唔知拎咩安慰自己了

但啲歌高質啲 叫撚左好多次咪撚再唱櫻花樹下 又係度泰國捐精

最後唱斷點，會更high

這是欺詐遊戲

Joey Kelly 同高低眉比
點撚比呀
張敬軒咁樣侮辱自己演唱會

咁15號嘅狗有咩可以安慰自己
利申 狗

如果唔係佢聽朝返教會可能唱多一首

深宮計紅館live

即係今晚冇櫻花 ？

咁真係佢終於肯踏出第一步

我要聽佢不如返屋企開電視聽 使撚俾幾舊水入去睇

唔追post了 愈追愈傷心

寧願15號冇嘉賓聽佢唱多首都好過睇高低眉 屌

部分

犧牲左頭兩場嘅觀眾

大家都係狗 真係燥 唉

完場未？

咁櫻花都好聽ge.

會唔會之後場場都話會錄影

當頭兩場d歌迷係狗咁撚
你係得既

係囉，不過係咪regular rundown吹水少左可以快d到encore環節?

完場係23 34

屌 15號苦主
嘉賓唔同你計 你都還首my way/春秋/hurt so bad比我啦 頂你張敬軒我知你睇到

想拎撚佢本場刊來扔飛標

THX CHING
有無唱只是太愛你???

今晚幾點完 /.\

我睇18 19希望都有唱呢堆

頭場冇咩野丫
起碼有joey 笑忘書 + 不吐不快

係15號果d

氣氛好好

我首春秋呀 屌

頭場先睹為快 , 又有Joey.

這一刻我覺得我連IT狗都不如

有冇今場巴絲報告下佢4面台望得平唔平均呀?

屌你老母
其中一首鐘意既hurt so bad係15號又唔唱

咪係 又唔怕劇透

屌 好撚有feel

軒叔究竟你當15號觀眾係咩

我睇頭場
頭場其實都ok，有joey唱笑忘書，好撚好聽，唱hins歌好有驚喜，又有不吐不快
當然唔夠今日嗰場咁正⋯⋯⋯
但琴日嗰場真係太過分

越睇越傷心
15號少咁多歌 又早完場 嘉賓又廢
究竟畀咗啲咩福利畀15號嘅fans

本身買到15號同17號 我自己揀左15 諗住睇頭場 點知變左第2場 嘉賓又冇氣氛 又冇春秋 自作孽

起晒雞皮

仲唱緊? 完場未?

如果14 16號係兩隻門牙的話
15號班觀眾就好似牙縫入面個條菜

完咗

如果你18唱晒無名指同無能為力我就原諒你

其實第一晚joey係到,張生都唔識捉佢合唱黃色大門係咪心態,我肯肯定佢地合唱個場會high爆過佢送荔枝好撚多囉

但我唔明點解咁反感佢唱櫻花樹下 唱首個個都識好正常啊

好失望 你改名啦
汪汪！

15號真係撚狗咁撚

Enough is enough

其實明白佢實唱 但鳩叫好煩

買飛都俾佢撚狗咁撚
睇15號又好似俾人撚

頭三場，今晚先最有演唱會feel

編曲次次都差唔多,
同樣都係老是常出現嘅酷愛至少都大改過幾次,
佢唔煩我都嫌啦

大家要嘅春秋

同埋每一次編曲都一樣 聽到都厭啦 寧願佢攞櫻花樹下啲時間唱多啲未唱過嘅sidetrack

今日encore左6首歌

即將改做張敬軒撚fans世界第一

尾場朋友 大家識做啦

屌今晚好似好正 又春秋又3rd encore
18號唱埋春秋得唔得

睇聽日 希望聽日癲過今日

我想知今晚氣氛係咪最正
淨係去左今晚

Which 6?

同埋幾點完

唔該巴打

佢大把歌好聽過櫻花啦

15號0首

有呀，咩無啫

係都應該係 kkbox 獨家睇

好想喊，好想睇多場慰藉心靈
利申 15號狗

邊有6首

My way hurt so bad 只是太愛你 塵埃落定 春秋 櫻花

好高汁

今場rundown係點？

今晚果場淨係最後1個鐘都值回票價

2333 完

知唔知幾點完?

聽日一定要大叫encore呀！！

屌 好撚想聽春秋
希望kkbox場有

同問

有唱只是太愛你

THX 巴打

haha今晚正到咁好大反差

又屌到最差咁滯

點解咁黑仔
15號苦主

今晚真係值回票價

今日撚有櫻花咩

全場大合唱呀隻櫻花樹下
後面有條女嗌撚到坐過山車咁

好似望綠色果邊比較多

有啊

我覺得算平均，但都係vip 位果邊多啲～

屌好多fake goal
有冇櫻花啊

有呀

巴打早左走？

有喎 屌

有呀！！！！！！！

觀眾唱左大半首

你聾？

錄影場係唔同d

係咪你11點走左

呢堆歌係咪連埋一次過唱
咁應該都係假encore喎

噴撚到一地都係粉紅色呀點會無

岩岩睇完
入場前都好擔心
話咩唱左好多膠歌加好多廢話
但今日氣氛都rundown都好正
kelly咁耐冇出黎都好有水準
但佢2個d對話有d尷尬
佢變降2度既時候成個場都真係好尷尬
唔知想點咁
但一換完衫到酷愛就已經正式黎料冇再派膠

15號觀眾究竟做錯啲咩

軒仔 我知你會睇到
你點補償返比我地呢啲15號苦主
好失望啊

塵埃係真encore
有好多人走緊
跟住有好大部分人係度繼續嗌 佢再出黎

預言書果part都好好

頭先google doc 無剔
而且上面有人話今晚無唱櫻花係進步

18號會唔會有咁多歌

前世做錯事

你地好似對kkbox場好有期望咁

做咩佢唱春秋唱到眼濕濕咁
定我眼殘

今日有餘震呀

我驚係錄影先唱多幾首

18號求神拜佛唱春秋

各位巴絲幫幫眼

有錯請話我知

屌買飛果陣有得揀日子 我話求奇 結果就睇咗最垃圾既15號

起晒身走點知未開燈

仲見隊band係到鼓勵大家叫encore

個下開心到

其實個show 真係唔係咁差啫
啲燈光好靚，又唱得好聽
水果part 我同d fd 話佢套衫好似諸葛亮x 佐為

我畀Google doc fake左

唔該唒你
證明群眾既力量係最大 希望尾場又好黎緊幾場都好
想聽真encore大家要留低一齊嗌

軒叔你好 百屌成才

有倪震咪7隻 encore

冇期望就唔會有失望
雖則我尋晚都冇咩期望...

屌屌屌屌屌 究竟15號既人犯左咩錯軒叔你要咁懲罰我地？

15號苦主哭喪區

大家黎緊睇邊場

d過場好高質0廁所位

同埋好似音響都好好

佢自己都有講係今晚錄
我都覺得因為今晚錄所以就唱好多正歌

這是欺詐遊戲

都未更新完

今晚正撚到

張生你好, 我係花冧吖!!!!

今晚好撚正呀
三次encore
第二次個陣以為係last。我大叫春秋， 跟住就播春秋嘅音樂，開心到大叫出黎
最後軒仔又再出黎唱塵埃落定。正正正

今晚睇
好正
滿意

話國語歌個陣一心諗住係斷點

因為佢講明 叫人唔好再係出面等簽名
要嗌要見就留係度嗌，唔好留力～
佢自己話當最後一場唱

我係想聽無名指的光環果個呀 18求求你唱

係咩 我覺得同軒動比差咗啲
同埋我好想聽佢唱CD ver嗰個速度 姐係lip咁 真係難唱到癲

好正喎 勁好氣氛
之前擔心紅區一定全場屎忽
不過比我想像中好好多
係黃色大門唔見咗人啫

特別鍾意水同預言書呢兩part

軒仔希望你嚟緊幾場會唱襯

齋睇文字個心情都好似坐過山車咁

張敬軒 我屌你老母啊15號請個胡定欣返黎

我想聽緋荔榭少年呀皇上

張生 如果你真係有睇連登 想請問下你究竟當15 號嘅觀眾係咩 大家都真金白銀辛辛苦苦排隊買飛入嚟睇你 點解待遇可以咁唔同？ 本來對呢個演唱會好有期望 點知原來自己睇個場同其他場差天共地 希望你認真睇下呢個問題

今日都冇不同班

我都想

聽日禮拜日
留耐啲可能有第三次

屌哂上高班人

我暈啦,又有春秋又有塵埃落定又有hurt so bad,15,16都唱塵埃落定,點解14唔唱,我dklm

我好撚柒想啊屌！！！

其實好急 但係唔想行開
好精彩

係
不過冇改善到黃色大門嘅問題

每日rundown邊到睇

dklm 15除左塵埃乜都冇
鬥慘大會

你地睇演唱會，中途會唔會去廁所？

希望kkbox場都好似今晚咁就好

今日真係好正 正到想喊
期待尾場

果度設計上係有問題 如果係透視/ 會轉 會好好多

same

追下post
前幾日有個excel

我不如一次過問清楚

1. 今日有無不同班
2.今晚encore有無餘震

軒叔求下你, 襯同感情用事。夜宴, 隱形人可以加埋就最好

致真。張敬軒

希望你可以唱

無名指的光環
襯
無能為力

眾多忠實Fans上

以後大家睇演唱會識買飛未？第一輪唔好買頭場先，會變假頭場，又會係伏場

唔會, 入去之前飲少啲嘢
難得有得睇演唱會

張生如果你見到
求下你18號唱春秋
真係好想好想好想聽你一次現場唱春秋
聽到人生無憾了

我明大家有好多歌想聽 不過覺得有啲觀眾實係唔係太認識佢 所以呢啲算係飲歌嘅一定要出現㗎

我都想聽啊 18號求唱

16號觀眾或成大嬴家
其實我都真係排得好辛苦搶得好辛苦先買到兩場
一兩首唔同好正常
但會唔會係差咁遠
可唔可以公平少少 好傷心

盡量唔會 但忍唔住就會

軒叔，我考試都專登嚟睇你，聽日仲要父親節，唔好令我失望呀。

1. 無
2. 有

有餘震
冇不同班

佢地加密睇唔睇到

軒叔，記住請欣宜做嘉賓

可能仲好呢

黃色大門個part有animation喺個台度 始終比較難話改
利申今日睇 遮哂

溺愛! 我有投 結果好似十票都冇

係人都知啦

而家改

去ig洗版啦

下次買3場啦

視后唱歌難得過歌手唱歌,你惟有咁安慰自己

特別係蛋記

我都唔會 忍到生石都唔屙住

求下你再出啲靜靜喺度唱歌嘅show

15號觀眾召集區 軒叔要認住我地呢班苦主呀

大報復

正式宣佈15號觀眾如螻蟻

好羨慕

一個演唱會可以晚晚完場後睇fans意見再執漏都唔知讚定彈你好

希望可以邀請pakho唱櫻花樹下

睇左頭兩場 會睇埋星期一
如果仲係唱on9歌 實噓佢！
呼籲大家一齊噓

讚啦 好有心

咁誇張。

15號觀眾慘過食屎

發覺呢度好多巴絲都會睇星期一kkbox場
大家要加油
聽到春秋live就無憾

唔係有我地14 15號場嘅犠牲 後面場邊有咁happy

正式宣佈張敬軒係最重視歌迷意見嘅香港歌手

Agger

係囉聽連登台咪幾好
IG, 歌迷會果班圍爐冇好野

因為最易買

推到軒叔睇到

冇不同班同學啊今晚

致真。張敬軒

希望你唔好唱

無名指的光環
襯
無能為力

利伸唔識呢幾首 未聽過

毒撚忠實Fans上

Bb我愛你
今日果場好正
你快啲休息唔好睇連登啦
聽日仲要返教會架

唔係kkbox 真係無可能買到780

軒仔 睇15號個班人真係好慘

跟本呢首一早就唔應該有啦 同青春常駐天才兒童撞哂

難得15號觀眾見到高低眉
都無當廁所位咁走哂去
比足面你啦軒叔

皇上聽晚要keep住啊

另外想問番咁多位現場睇左既巴絲

落台換衫位係邊幾隻歌阿....

慶幸最後有買飛兼買左呢場

好後悔買左15號
以後買軒仔演唱會飛都怕

update左了

第一次睇軒仔 睇完你地講頭兩場都好撚驚中伏
點知今晚 好滿足

預言書喊到仆街 以後點聽呢首乭

我托4個朋友幫手買 全部買到
我load到02分都係話未開賣 然後就賣晒了

買多幾場啦

其實對15號睇嘅人好唔公平😔

蛋記頭場試水溫

Show Blocked User - 吾業坤

唱到預言書喊左出黎
真係傷心喊

睇左都冇用啦,我得14號有飛咋,當第一場reheral咩

Same 仲記得公售嗰日我10:00前開定個網 㩒到晏就四點先入到 嗰陣已經無飛

今日冇令我去廁所嘅時間

有餘震！！

16號既觀眾有福了

軒叔知你睇到㗎
18號求你唱返不吐不快
有埋襯 單打獨鬥同夜宴就更正

仲買多幾場俾佢當狗咁撚？
如果連續買中14 15號飛果d人
真係俾佢撚到賤過狗
仲買多幾場？

市場技巧黎
迫你買多幾場

張敬軒你會唔會考慮補償下15號嘅觀眾

咪係囉
頭場都照睇係因為我信得過張敬軒有保證 以往睇佢頭場都一樣咁正 點知今次咁伏

發表下意見都唔得牙

希望 kk 場生生性性，多 d 正歌 我知軒仔你睇到既

岩丫😔我仲要買左780

Joey就16號愛人
我地就15號苦主

頭場講真唔算伏啦
有不吐不快+雞容
好過狐狸欣

今次頭兩場食兩舊屎

頭場一定要買但預柒，但夠真同應該多歌
因爲唔知會唔會over run

中間都要買因爲有改善，好似今晚

尾場，唔洗多講啦

所以3場係基本

軒叔睇到都無用 15號嘅觀眾係

推到軒叔見到

唉…真係辛辛苦苦排隊買返黎嫁，軒叔

最想要既春秋竟然係今日唱

佢話好快會有show

強烈建議軒叔仲有個三場要愈唱愈好

成長五部曲原來唔係同一part？佢唔係話會唱晒咩？

睇頭場嚇怕既人 以後唯有睇反應先買

想問下各位巴絲打 藍區A行 係咪即係對住音響坐 ?

愈唱愈好

下次仲睇唔睇你好

基本上適用所有演唱會

佢話年尾有音樂會

想問番咁多位現場睇左既巴絲

落台換衫位係邊幾隻歌阿....

會唔會又走數

咁要我買到

我諗應該好難做一場衰過15號

軒叔 我知你有睇㗎
15號苦主好慘

好似今年會仲有幾首派台

我希望將櫻花變 R&B 版

如果同一晚聽哂
春秋 笑忘書 騷靈

真係會爽死

一開始丫降兩度有胡定欣，算😂佢講到張敬軒都有嘉賓，點解佢唔可以無。 咁我就期待緊張敬軒會唔會再有個嘉賓環節，點知😟😟😟

15嘅我想噴血

軒仔我知你睇到架

希望你派膠還派膠做自己想做既野唔緊要
但唔好忘記你既初心
大家想欣賞多d你既歌聲請係張敬軒part表現翻...

15號苦主真fans上

好掛住軒叔啲R&B歌

軒仔 知你有mon post 睇留意見到你真係有聽意見 覺得好安慰
同你打打氣 希望你可以繼續enjoy個show同繼續做好啲比大家睇 短時間消化唔同意見同負評唔係一件容易嘅事 辛苦你啦
繼續Good Show祝你狀態愈嚟愈好

利申：睇咗頭場好佩服你嘅演出同滿足咗視覺效果但真心覺得唔夠喉同有進步空間 好羨慕今晚啲觀眾en三round

再下次搞演唱會既話
買唔買好

俾祖兒鬧完會唔會加返呢
如果佢唱青春常駐同笑忘書無走火入魔用哭腔唱已經好安慰

唱春秋真心正 果然有聽意見
今晚大約11:30前完

加油啊敬軒！！

我都以為仲有嘉賓
14號有Joey 15號都應該請差唔多級數啦
聽到佢話櫻花係最後一首就知道買錯左15號

其實佢個五行真心難分

同埋記得轉黎紅區

睇頭場班人變唒苦主

唔好買
留返比啲真係想睇嘅fans

咁跟住其他場觀眾又覺得唔公平

仲有3場要加油呀
天才兒童

之前講呢次演唱會係想分享自己內心世界比大家睇 我覺得幾特別啊 個個人內心世界都會有唔同有瘋狂有奇怪嘅一面

第一次睇演唱會
買飛個日搵埋fd幫幾個由朝早打電話f5到五點幾仲比老細屌左獲先買到15號780
你咁樣撚鳩我
雖然會睇意見執漏係好但公平咩

我仲諗緊係咪side track show

應該唔喺香港睇唔到

買黎hold飛

係唔係都會買
事實佢又好唱得

火同水都叫講得通 金木土真係唔知邊part打邊part

以後點都係買尾場算

佢係咪book到新光

睇fd啲片今日encore果陣7.8成人都有開手機燈
好好氣氛
點解我地咁不幸

知道幾時係尾場先得㗎

木佢咪講左自己著左啡色用水松整件衫
火係一開場紅色（我諗）
金未諗到

我都問緊其他巴絲邊D位落左台換衫
睇下分唔分到五行

經過今次教訓,佢以後concert有咁尾場買咁尾場,千撚奇唔好買頭場,不過呢,作為佢多年fans,知佢有聽我地意見其實真係開心既,只不過窮撚冇計,淨係有錢買一場780點知中伏姐

唔想睇嘅希望各位大佬高抬貴手 小弟好想睇

想問環保袋幾點開始賣？

其實開電話燈呢個 trend 係幾時開始
啲人係唔係都開

一個容祖兒彌補哂所有缺點⋯⋯

盲撐既話

15死fing爛fing 先見到其他區山頂有少少同伴一齊fing

頂
記得佢講過話想唱新光

我一開燈就畀隔離個人睥到實
好驚即刻熄左

果日啲人就連燒烤叉都唔開

我想知係咪每日限售
想買白tee但得返display冇要

雞冠應該係火啦
水松木衫係木
諸葛亮係水

我盡力了

我成個異形咁 全段得我一個開

估唔到今晚

不如我地以後唔好再提15呢個數字

今日My way嗰啲全段都有開

我果邊有 嘈到聽唔到歌

同問 我連display都買唔到

我好啲 有隔離位

姐係邊幾隻歌阿巴打.....
未到我睇

我睇第一場 印象中佢冇講過水松木衫定唔知我聽漏 唔怪得我r爆頭啦

佢話過佢鍾意

睇頭兩晚啲post講到咁差，原本都諗住冇期待咁睇

但今晚真係好好睇
Kelly好正

雖然冇不吐不快但有春秋
唱多好多歌又好氣氛

好滿足

軒叔望過嚟呢邊

應該係每日都有貨
頭先問佢叫我聽日再黎 話5點幾已經有人排隊
但我聽日9點機 又唔知佢幾點開賣

你真係覺得一定搶到同咁有米既？ 我係有錢既,我包曬成場要皇上對住我一個唱啦

張生我窮撚睇左14號俾你撚左丫,但我都仲係愛你架

Hi bro
今晚超正 我影響埋唔係軒迷既fans
唱到沙聲

火係降兩度之後啲快歌 eg壯舉 兩座位跑車
水係井+兩首皇后 其他唔知

其實點解咁多人投無能為力
都唱過幾次live

壯舉同兩座位跑車氣氛都好正

好想再聽你唱無名指的光環呀

點解我會買15號

想全曲啊
次撚次都係同斷點做medley

15號真係慘過食屎

痴線5點幾點夠玩

木果件衫幾時開始著?

可唔可以唔要女神要吳哥窟

15兩座位甩甩地咁 啲人又唔知係咩歌

唔係唔開，個燒烤叉廢撚到開場冇幾耐盞燈就冇左。。。。

呢首歌究竟點解會再唱

木好似係唱黃色跑車同囍帖街個part

但係明明酷愛演唱會唱過㗎喎

紅色個支拍幾下就陽痿

即係 15 號入場既唔夠主動去爭取

係兩座位跑車唔係黃色跑車

想講黃色大門 sorry

咁我個分類應該岩
唔該巴打

Get錯sor

啲人點會聽咁多 唔少都係蛋記後fans

18號打算幫襯門口啲姐仔買螢光棒
燒烤叉第一首歌就爆左

我做錯咩事會買15號
睇到啲人話今日氣氛好好
諗起完場軒叔一落台啲人就起身走
本身想叫encore都無人附和

啲人話走就走😂我隔離果啲遠地黎嘅粉絲好似好趕時間。不過果日氣氛真係好差

18號780揮手區

我都唔係成日上 冇人叫我

黃區ready人都睇唔到

好彩死叫爛叫身邊啲人留低先有第三次encore咋

都係唔敢期待

又差唔多爆po 有冇咩新嘢要整合
rundown同洗版時間?

大大隻字預早通知大家洗版時間

多謝 軒仔我睇完今次16號場
覺得正過2014年演出
成個rundowns 演出 歌曲鋪排都好正
好多謝你
快d出碟 我會再買碟聽

有冇人知紀念品幾點開始賣

同意 2018年仲nobody 做乜鳩 呢part殺傷力太大了
知佢會聽意見 狀態去返好D 希望繼續改善

辛苦哂你地同最尾廣播後嘅encore靚仔，雖然果陣都走到7788

降兩度請左胡定欣，但張敬軒個嘉賓呢

我坐岀面起都唔起

去咗14號

今日encore係上台+落台3次？換埋普通tee?

佢叫大家起身個下我諗住起啦 點知聽到係nobody 真係唔想起

真係好多謝軒仔
今晚好美好

好似係hashtag hoodie

仲有唔好簽名果段

即係幾點

錄影係好大主因
佢又落力 我地又high

shit 本身講一點 十點同兩點
而家都就一點...

可能 nobody 係 kpop 流行到輸出全球既始祖而又最多人識卦

落台

餘震
只是太愛你
櫻花

落台
春秋
My Way
Hurt So Bad

落台 冇換衫
塵埃

好似係

14號咪一樣,張生降左落台,出廣播話完場,但我大叫左一聲encore,好多人走緊仲用奇怪眼光望住我,毒撚即刻收聲跟住人群離場

想姐係你無啦
永遠都要有第一人

我永遠都係做個個第一人

有冇開燈出廣播先

14號張生未落到去十秒 走個條樓梯已經full哂人啦

無 開廣播就走

呢part我嗰區成班人靜唒 仲聽到有人屌出聲

14,15苦主

氣氛真係唔錯 可能因為錄影
軒仔都話以為尾場
預言書真係幾感動呀！

都唔少人開燈！

唱完塵埃先開燈廣播 無開燈可以唔洗走住

我覺得nobody冇乜問題其實
佢都係揀唔同語言入面嘅經典歌
好似一開頭嘅crazy in love
係舊但人人都識

15號愛人們就會明白。因為我地果日好似11:15分就完，廣播話多謝果啲，我仲冧著有encore💁🏿‍♂️啲人就走哂。我又冧地下咁多櫻花，安全問題係咪唔會再繼續落去

我指唱完櫻花之後有冇開燈廣播

我有企起身架 然後後面隔離西我 就比人㩒返低

鳩嗌左襯，好想聽

我有睇到佢呀媽ig
之前見到軒叔有讚

黎緊三日睇的巴絲要努力叫Encore

Shine 果陣廣完播熄晒燈 d 人都唔走，就有清唱 encore 了

姐係其實係假encore

無 塵埃先廣播
如果佢唔係返教會我都會再嗌

我地果晚氣氛真係唔好,可能真係太多人睇屎忽

櫻花之後冇開燈咁即係一早定咗再encore啦

定係等陣1點半同聽日兩點

聽到錄影就知有運行了

16號有冇唱披星戴月??

15 號佢一放完櫻花落台就開燈廣播 啲人都開始叫人走 唉越睇越灰

都得

佢應該係指幾次落台之間之後有無出廣播

如果換泰文做日文就好，日韓文化由 7，80年代就對香港影響深遠，比起泰文更有意義

無

係 我地都嗌得大力啲

你係咪想講開燈

14咪一樣

真係唱得差咩 14，15號？

張敬軒！降兩度！你地準備好場場要encore未？

你睇屌得最金就係14

16號場真係好正，氣氛超級好

唱咗好多一直好想聽live嘅歌

佢狀態真係好好

最後已經準備起身走，點知仲有Encore唱塵埃落定

真心畀Double都制，好滿足好開心

藍區啊我

唱完櫻花就開燈，16竟然仲有得唱

聽到佢有野做大家都放過佢

咁即係假encore 不過今場唱多左

我都係藍

半光半暗，我都唔知叫開定熄

基本上櫻花之後多左既歌14號都冇

最後encore 其實都有人開始走 係見到大半仲叫encore 軒仔先再出咋 走個堆人返都返唔切位

今晚唱咁多正歌既
希望尾場好好睇睇 嘉賓正常
就黎忍唔住想買埋18號睇啦

聽日錄影咩
如果係嘅就有運行

假 但唱多左係真 所以我都唔知

聽日一定瘋狂叫encore

咪係
其實好唔公平

驗眼啦可可

好多人企樓梯同座位邊睇

阻住視線

後日都係假期 聽日d人應該唔會趕住走

不過世界就係咁唔公平😟但都欣賞軒哥，希望軒哥可以繼續加油💪🏻你嘅態度真係值得學習

係咪出廣播後先算真encore
唱塵埃落定前已經走左一堆人

15夠係之後假期

我有叫 叫左一聲 無人附和

幫佢地叫埋

無唱呢首了，可能以前唱得太多。

總之冇出廣播冇開燈就仲有野睇
即係今場係plan咗encore再encore

我坐藍區，睇住第二次encore完，隊band都坐定定，又帶頭起哄叫encore，就知實有第三次

其實真encore都可以唔開燈住
開唔開燈係導演決定
正常encore 大概唱三首
完咗個段會係落台嗰下問下係咪完，定繼續

所以都係大家俾心機，大合唱moment落力啲
等個歌手肯唱多幾首

呢場真係賺曬 出Bluray 必買

14號好多甩咀 同明顯無氣

我都唔想走 但隔離d人要出 望實曬 又無人嗌encore

「維持著熟悉表情陌生關係不要變」

呢首場場都唱都唔會厭！

只可以話今場大家都好落力
好正呀

係 出左廣播+開大燈
否則都係rundown內既假encore

血巴係時候開新post

將識過的字用完

有冇人覺得今日騷靈果陣佢好似唱得好辛苦咁
勁驚，之後又一直冇事

14號苦主圍爐取暖區

想問有冇人知18號個場kkbox自己會唔會Live番？

我一直坐係度等
啲人好似趕住返屋企咁走得好快
15號苦主

你個名。。。那少年最近你好嗎？ 好想聽

Sidetrack 中最愛

今日個場好撚正啊！！軒仔

唔關事 紅館慣例開哂燈有廣播就唔會再encore
咁快有廣播即係軒仔無諗過再encore

真係dklm 搞到心郁郁想買19果場睇 點解點解

又話張敬軒黑歷史
又話紅區睇屎忽

我覺得好正喎

張敬軒我愛你

因為俾人屌到仆街你先唔洗睇屎忽姐

有人問過kkbox話唔會
雖然我唔多信

encore全部假
紅區睇住隊band翻樂譜好多人唔走
其他走得好快

你仲欠我地一句多謝添呀撚屌

因為一開燈，其實好多Equipment 都熄架喇
所以大部份開燈後歌手只可以清唱

14心郁郁想買18kkbox場 14個場真係完全投入唔到

咁好多人星期六都要返
我睇聽日 希望都好似今日咁正

假encore 個part 已經搶住大合唱
貴飛又起晒身，山頂又開晒燈

有280我都想尻衝睇多場,但我諗冇咩可能

15號一開燈隊band就即刻執野走人

16>>>>>>>>>>>14>15
屌 好葡萄
有靚嘉賓有靚encore

其實未開燈好多人已經蠢蠢欲動

多謝

其實真係好欣賞軒仔，會聽觀眾批評而作出改善

大日子個個勁high
和音都識唱

哩啲真係80 90後童年回憶
讀書年代最hit快歌

軒哥完左演唱會之後穩日開翻個Facebook live補償一下15號先

睇完15屌出聲
不過睇埋16 條氣即刻順哂

Jealous 我果晚開燈都無人開

我腦殘
唔記得係邊隻歌

姐係15號就預左無encore?
點解咁黑仔睇呢日

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (5) 集氣推到唱多幾首sidetrack

15號三大罪
一. 早完場
二.胡定欣唱心攻計
三.冇encore

15號嘅encore咪就係只是太愛你 塵埃 櫻花

佢今日用把聲用到好似唱緊最後一場咁 希望佢把聲keep到啦

同一場聽到春秋同塵埃落定嘅live真係好滿足

軒仔如果你真係睇到嘅話
我淨係想講作為你15號觀眾嘅我真係好嬲好嬲
點解可以唔公平到咁

降兩度嗰part我唔comment
嘉賓嗰part我都算
一唱完櫻花 即刻開燈廣播我都可以算
你今日有2nd encore 都算
不過竟然有3首咁多(仲要有我最想聽嘅春秋！！）
哈 原來仲未完 仲有3rd encore

真心想問 你當15號班觀眾係咩？
作為你多年fans嘅我真係好唔憤氣

我知我講完都冇嘢補償到
但係真係唔講我驚真係嬲到瞓唔著

點解今日班觀眾都正咁多-,-

唉 唔再提15場

再嘈我叫救傷隊出嚟打你啊

當 15 號果場 d 人狗咁撚
果場仲要有 3 分 1 係海外 fans
請胡定欣做嘉賓 , 早完場 , 唱少歌
真係想將 d fans 變 haters

15號果日唱完櫻花樹下就開晒燈出廣播